本土派要發圍 就要遠離高登五毛與熱血公民！！

以黃洋逹為首既熱血人渣見梁遊俾人拉以為人地有光環，於是發動網軍進行抺黑,小題大造,將同居抺黑成日日做愛,意途人格謀殺梁遊

熱血公民於月內倒伐抺黑黃毓民,更有人破口大罵誰人收共產黨錢 這班人連自己人都批鬥可見其獨裁的思想！ ！ 還說支持民主？

熱狗一方面大力抺黑,另一方面搵鄭松泰做好公關，手法與泛民狗口撐民主背後打壓本民青一樣，如今，熱血公民與泛民及五毛連成一線對抗民主本土港獨力量，真面目終於揭穿！

本土派要發圍 就要遠離高登五毛與熱血公民！！

: